[智障劫匪] 中環珠寶劫案 警再拘兩疑犯

中環威靈頓街珠寶店「聚寶珠寶」劫案，警方晚上在深圳灣口岸，再拘捕多兩名哥倫比亞籍男子，懷疑他們準備潛逃到內地，連同早前拘捕的一人，至今有3人被捕。

事發於早上約10時，3名賊人用鐵鎚打爛店舖飾櫃，再劫走約值4000萬元的財物。賊人犯案後往蘭桂坊方向逃去，其中一人被衝鋒隊員截獲扣查。

省港旗兵個年代都唔會係關口潛逃返鄰國啦